聖誕節又有咩特別 點解要放閃

聖誕節最多咪比平時凍啲
多燈飾啲 點解班仆街要放閃啵
點解我女朋友唔比我同班兄弟去揼骨啵

你地單身狗究竟明唔明有自由係幾咁好既事

屌你老母

單身先好 想點就點

屌返伯母轉頭

無錯 你唔好係到放閃啦